會員五毛85163冒認本人47359

Redbaron85163冒認我

LIHKG @ Android

請各位留意

澄清一則
字母e字體唔同
唔想佢發言影響到我聲譽